(不解之謎)究竟拳皇好揪定街霸好揪？

係人物設定上究竟邊一面好揪啲？

拳皇
街霸

同埋你地各得最理想隻揪既組合係咩
例如 蔡寶奇vs爪人(爪)
不知火舞vs春麗(牌頭女代表)

覺得

草蕹京過左全盛期
龍越練越高境界

街霸最勁果D比較既話, 實力其實都差好遠, 四天王都係垃圾